警世 今晚元朗萬事小心

(P牌仔第一次開post 有咩錯漏屌細力啲)

以下呢張相喺「我食左元朗」fb grp流出，未知真偽，但小心為上。

請留意今晚黃衫人可能會出嚟打人
呢班睇落唔似党铁職員 似721白衫多啲
1. 一般員工點解要喺開工前大合照，你會唔會每日開工之前同同事影相
2. 記唔記得邊啲團體最鍾意開工前影相 唔影相證明你有開工陣間點收錢

認真唔想見到721 831重演
手足萬事小心

P牌仔求幫推

1

2

3

4

推

5

6

推一推

7

8

明知係個局點解仲要去 ....

9

10

其實佢地公開哂會係元朗部署, 仲去真係ON9

搞清楚自己抗爭目的係乜野

係五大訴求, 唔係要去同班撚樣搏命 亦唔係要去打9佢地

冇必要唔好去

絕對認同今晚要萬事小心
但呢啲似企係地鐵站9hea啲南亞burger兵多過721白衫

平時啲啹喀黎，似影相交差多，平時有人跳軌之後都特登揾人巡月台之後影返當有做嘢

普通尼泊爾人⋯ 唔似鄉黑

Agger

根本今晚就set曬場等大家入陷阱，咩小心，睇哨都唔會有用

仲有ON9仔會去,咪等比人打囉

點解會咁 ....

人地掘左個大坑，驚死你地唔知咁周圍揚

最後你地都係爭住跳入個坑度 ....

班狗應該同之前係尚德村嘅玩法一樣，大量警力集結外圍

然後突然大圍捕，全部唔俾走，全部百幾甚至幾百人慢慢續個續個去check

Brown黎架wo全部都不過都推先

係咪黑警嚟

咪spin啦 勇武視死如歸

好撚多五毛同狗水人入去
你一叫人唔好去就會扮勇武話你散水撚

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

希望手足平安 勿送頭

係唔係我唔肯定，但早已有人指出港鐵曾聘用一位參與721恐襲的襲擊者佢粉紅人

你夠彊就話唔係

push

Push

著左件反光保安衣攞正牌打柒你

最好唔封站
打死d藍屍

因為唔去會俾人話當手足condom
一定要壯烈犧牲先對得住手足同cctai班冷氣軍師

最後，_ _ _ _ , _ _ _ _

7點去銅記啦

上

真勇武做嘢，_ _ _ _

推
黑警死全家

我都係咁覺得佢哋成日話咁係咪乜都唔做啊 唔做就俾人清算 不過有冇諗過就算出唔出去啲狗都係會清算 每次出去只會越來越多人送頭

等睇你表演

最右下角條友好似準備想打交咁

最好今晚得藍屍去元朗站比鄉黑同黑警打

恐怖份子

7pm cwb
No YL

好明顯全部都係黑警

又係你隻五毛狗
( Show Blocked User - 好難玩喎 )

著黨鐵3擺明車馬打人，佢會唔會咁夠疆

轉場

呢隻五毛狗黎 唔係手足
你試下block左佢
Mark低佢啲cm就會發現成日都係呢啲戇鳩留言

如果今次慘烈過 721，又可以整個 321 出黎係連登有排推 ....

仲元朗 隨心自行選擇啦，佢摸你唔透已經做到個效果啦 有心邊撚到都得，盲衝衝入到去未行到 去就比鄉黑打 黑警捉 有咩意思

好多南亞狗

今晚仲去真係抵撚死
比人屌都咁話

所以就割席？

721已牢牢記在所有人心中，唔洗特登去紀念，要紀念你就做好自己去一步一步去奪權

推
支那肺炎就醫生話
唔好出街啦

條條街又重畜牲，又有裝曱車，又唔停鐵引人去，新界蟲又宣傳打人，點解成班連登仔仲係咁叫勇武入大戰，香港咁大，唔係得元朗一個區。

實有堆人唔出唔得

呢個繞手姿勢

視你個頭，成班連登係咁吹風叫勇武入去報仇

所以我割緊？
又係你係到情感勒索
明明每次行動應該係理智行先
因為我地end game就係end game
對面有bug唔撚死
今次擺明局都要入去？

P牌推唔到都照推

唔好去元朗啦講真

講我自己睇到嘅嘢出嚟又俾你話係鬼
捉夠鬼未

第二點好警世，要小心

屌柒你就等於割？
你做錯嘢老豆老母都屌你啦，佢哋係咪割你席啊？

班黃衫人jm9

你係咪智力有問題？邊有人話你係黑警？
講緊呢班狗鐵職員可能係黑警扮呀

會唔會好似之前北角咁，見無手足就打記者？

實有手足想出
我唔會話呢樣唔好做 嗰樣唔好做 但一定要自己醒水

唔出喇 2047留番你個仔出

元朗商家真係慘
本身已經武肺

Jm9

點睇都似差仔多過白衫啦下話

pushh

叫人去自己唔去先係當人condom
自己唔去再叫唔去 最多叫自私
Btw參考3月8嘅部署認為今日駁唔過

今晚真心唔洗去 明係個局 等你入去比人捉
元朗人

琴晚將軍澳就燒記念碑，琴日元朗就出宣傳打人，之後連登就唔少post叫人入去報仇，跟本班畜牲就想引手足盲目發怒，再引勇武和理入去大戰再捉人。希望手足仲記得咩叫be water

肯轉場未

2. 記唔記得邊啲團體最鍾意開工前影相 唔影相證明你有開工陣間點收錢

呢個真

唔好咁意氣用事，明知班狗set曬局，手足就冇謂硬言並踫

屯元天手足唔希望大家入黎

尋晚係tg咁講畀人屌 你咪唔好去囉

冇睇tg公海好耐太多鬼
而家自己開咗有好多細group

推。

點解811鄉黑係北角恭候個陣識轉場避險
依家明知係局都要送頭?
又講埋咩當手足condom,散水撚呢d廢話叫人送頭
到底係自己人堅持定有仆街帶緊風自己諗

721 唔見人

認同,唔係講好be water咩?
人地掘好個窿俾你都要踩落去先叫勇武?

啲tg群入曬黑警la 冇大台要做咩自己諗 香港人咁撚醒 咁撚玩

同意叫手足明知係陷阱都去先係condom
呢啲叫智取
去個d 叫傻豬

sorry我冇太追POST，唔係幾跟到
之前有人唔係話預左元朗會封站
所以轉係銅鑼灣搞靜坐嫁咩?
點搞又會變番係元朗到搞番嘅

講句你唔係唔記得721 呀
完

偽裝黑衣人

唔好去YL,要去去其他區

唔洗今晚，而家都周圍咬人

No go YL

呢個黨正苦仲有嘢係唔夠疆做？

岩 開po推 唔洗出 咪派膠送頭

講到咁高調，又突然封站，班鄉警唔理黃藍佢地都照鳩捉，各位默守成規，只會固步自封。
水無常態，各位前線be water.

咁都比佢諗到

師兄/其他巴打幫手開
我p牌尋晚開咗依家未開到

今晚只要唔入元朗就贏!!
發夢去第度

真係要做大戲洗白

樓主pin!!!

如果去
同當日留守Poly攪撚到大量勇武俾狗咬一樣
仲要重複犯錯我冇野好講

開左 幫手推
做野 差唔多入夜 叫人咪入

更多

點解咁矮？學生黎？

手足小心
唔好比狗咬

不如食番美心
不如支持警察 嚴正執法
突然覺得俾人拉左班手足變左傻仔
咁都有人問得出

手足？

你帶風向前不如諗下自己講緊咩

關咩事on9

各區開花 已ready好

睇錯以為南亞保安,再睇facebook原來全部都係仆街冚家剷死全家食屎狗

721 時序懶人包 (Wikipedia)

1 雞地（晚上7時至10時）
2 白衫人首度入站襲擊（晚上10時至11時）
3 警方到場（晚上11時）
4 白衫人再度入站（晚上11時至凌晨12時）
5 白衣人在南邊圍村聚集（凌晨1時至5時）
6 市民到警署集體報案（凌晨1時至2時）

幫拖呀

721［突發號外！］制裁鄉黑

請佢返黎做啹喀兵仲好啦

其實大家永遠都記得721
唔一定21號先可以提先可以屌黨鐵
平時有心都可以繼續痴文宣甚至好似以前咁將文宣圖痴係背脊出街

唔好去啊 陷阱黎

YL空城計啦

埋土困局

blocked pls buy a new ac

元朗極重狗每條街口都有d

呢班似係721打巿民個班人

PUSH

邊個叫人去元朗邊個就係鬼

咪去元朗

唔好去YL

政府想 cut 停一次 x21 集會 , 做成香港人已淡忘 721 嘅假像

係wo 唔去集會會唔記 咁點算
咪撚出

琴日成個北區都聽到班狗係粉嶺ptu播曬遊行口號做鎮壓演習
槍聲聽左成日
見到啲狗演練係啲貨van衝出黎
仲係半開放空間放曬煙霧彈 同啲唔知咩武器火頭都有成架車高 出曬黑煙 分明想到時製造多次人踩人恐慌
到時現場手足真係要有心理準備 記得check哨channel 冷靜啲
記住 BE WATER!!!

關撚事咩on9
諗好啲先啦

唔好出去，由得班黑警打飛機

有啲人會話：咁都唔去係咪當當日嘅手足係condom！

先唔好講你類比出錯
你要搏命嘅一係去荔枝角救人
一係就去灣仔打大佬
你入元朗又無目標
人地又掘埋大坑等你
你仲入去嚟做咩？

推

可以改日期改地點行動
無可能硬碰硬

叫你去抗爭姐 唔係叫你去送死呀
唔係咩都盲撐嘅

唔好意思 睇msg睇得心急
對唔住 怪錯人

萬事小心

Up

有無人想幫白衣狗割喉？

屌你老母推人去死

.

啱 只求大家平安 萬事小心

tui

個個肯定唔係手足
講咁多次係個局都要出？

睇吓武漢肺炎對邊個影響大

其實321唔去咪322去lor
再玩野就個個星期六日去
封死元朗咪轉場lor
同人捉棋人地set個局你係都要踩落去 只係匹夫之勇
共產黨係民國時期好似你咁玩正面對抗一撚早比蔣光頭收皮啦

FF如果下次再係咁 有無得突發夾埋其他區channel一齊話開花

關咩事
而家係講緊叫手足唔好送頭喎

Push
Push
Push

黃衣咩人黎？黃色係咪代表手足？

啲南亞狗得個樣惡
其實好撚hea
不過今日係好疊馬嘅

好同意 今日唔封站加咁多咁既保安知咩料啦
場運動未完唔係靠咁樣出去黎證明
文宣黃圈入工會仲有好多野都要繼續做
只要每個人自己都唔退溫 場運動一日都唔會完

你返工會唔會影相先？
咩人會返工前影相先？
一諗就諗到啦
旅行咩而家
見樣收錢呀

有局都要去嘅
真係中撚晒道德綁架
好心咪撚咁形式化啦大佬
記唔記得咩係be water呀

p

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

不要為咗證明自己能犧牲， 而故意去犧牲。
轉場地 或者 轉換一個低風險啲嘅形式進行要做嘅事，係唔羞恥既

萬事小心呀手足

b

成班撚屌啱啱喺田度執撚完牛屎咁嘅賤種樣

唔出黎唔代表原諒鄉黑同黑警
手足萬事小心

大家睇定d

係，仲要拉低口罩, 為咩

全世界記者去哂。驚乜嘢？

成個站+ 月台都有狗
手足今日抖抖
入左yl 既要勁小心

手足要小心

未撚on9 啦，班狗而家甩極都甩唔到721，點會嚟多次

極其量都係用重狗狗海戰術圍捕

係屋企嗌下口號咪算囉

幾時都要小心

block

咁有冇諗過今次極速捉人做show之後趁而家啲人淨係睇衛生署記招可以低調放？

Must stay safe everytime evywhere

真手足唔會想同路人有事

what if
鄉黑著黑衫見人就打
手足還擊
狗入場見人就拉
pk: 對再有黑衣暴徒係元朗襲擊市民感痛心 狗已即時行動
鄉黑自己人轉頭就放
手足捉返去虐打48粒鐘爆閘爆手機做野
之後日日將手足spin成721暴徒

全部都光頭ge

我3/8叫人唔好去但自己去咗
所以邊個再吹風今日去我就屌邊個

推！
對家布晒局，今晚真係好大機會送頭
如果點都係想去既手足自己事事小心

叫人唔去自己去->隻身犯險
唔同叫人去但自己唔去
我段野冇鬧你嘅意思
如果有冒犯抱個歉

手足萬事小心
寧願移動不要久留

佢地想重現721, 我地送個722比佢地打空氣

劉邦去鴻門宴都有蕭何/范樊幫手
手足切勿送頭

其實如果好似你咁講係白衫， 點解要企定定影相

21號唔一定要去元朗 ！

Push.

叫完好走！！勿送頭
今日唔出黎唔代表721比全香港人忘記！！

如果係真係扮黃衫嘅話成件事真係愈黎愈痴線 屌你老母擺到明成個政府都想打撚死我地 但我地可以話係毫無縛雞之力...

我知你講咩呀
你睇我啲表情都係自嘲多

總之大家都係反對今晚出啦

都好有可能

廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

幫推